家計會原來係反政府架？

兩個就夠晒數

香港仲會有細路 ? 可能都被捉晒了

捉埋你老母

俾差佬殺晒

乜都反